\subsection{Модуль \ocamlinlinecode{FPauth}}\label{page-FPauth-module-FPauth}%
\label{page-FPauth-module-FPauth-module-Static}\ocamlcodefragment{\ocamltag{keyword}{module} Static = \hyperref[page-FPauth-core-module-FPauth+u+core-module-Static]{\ocamlinlinecode{FPauth\_\allowbreak{}core.\allowbreak{}Static}}}\begin{ocamlindent}\ocamlinlinecode{Static} - модуль, содержащий в себе определения статичных типов, которые не зависят от \hyperref[page-FPauth-core-module-FPauth+u+core-module-Auth+u+sign-module-type-MODEL]{\ocamlinlinecode{\ocamlinlinecode{Auth\_\allowbreak{}sign.\allowbreak{}MODEL}}}.\end{ocamlindent}%
\medbreak
\label{page-FPauth-module-FPauth-module-Make+u+Auth}\ocamlcodefragment{\ocamltag{keyword}{module} \hyperref[page-FPauth-module-FPauth-module-Make+u+Auth]{\ocamlinlinecode{Make\_\allowbreak{}Auth}}}\ocamlcodefragment{ (\hyperref[page-FPauth-module-FPauth-module-Make+u+Auth-argument-1-M]{\ocamlinlinecode{M}} : \hyperref[page-FPauth-core-module-FPauth+u+core-module-Auth+u+sign-module-type-MODEL]{\ocamlinlinecode{FPauth\_\allowbreak{}core.\allowbreak{}Auth\_\allowbreak{}sign.\allowbreak{}MODEL}}) : \ocamltag{keyword}{sig} .\allowbreak{}.\allowbreak{}.\allowbreak{} \ocamltag{keyword}{end}}\begin{ocamlindent}\ocamlinlinecode{Make\_\allowbreak{}Auth} создаёт модуль аутентификации на основе \hyperref[page-FPauth-core-module-FPauth+u+core-module-Auth+u+sign-module-type-MODEL]{\ocamlinlinecode{\ocamlinlinecode{Auth\_\allowbreak{}sign.\allowbreak{}MODEL}}}. Предоставляет локальные переменные (\ocamlinlinecode{field}), \ocamlinlinecode{middleware}, аутентификатор, запускающий стратегии аутентификации, а также маршрутизатор, добавляющий в приложение маршруты аутентификации.\end{ocamlindent}%
\medbreak
\label{page-FPauth-module-FPauth-module-Auth+u+sign}\ocamlcodefragment{\ocamltag{keyword}{module} Auth\_\allowbreak{}sign = \hyperref[page-FPauth-core-module-FPauth+u+core-module-Auth+u+sign]{\ocamlinlinecode{FPauth\_\allowbreak{}core.\allowbreak{}Auth\_\allowbreak{}sign}}}\begin{ocamlindent}\ocamlinlinecode{Auth\_\allowbreak{}sign} - модуль, содержащий сигнатуры других модулей, которые могут быть реализованы и интегрированы извне библиотеки, а также сигнатуры некоторых внутренних модулей.\end{ocamlindent}%
\medbreak
\label{page-FPauth-module-FPauth-module-Strategies}\ocamlcodefragment{\ocamltag{keyword}{module} Strategies = \hyperref[page-FPauth-strategies-module-FPauth+u+strategies]{\ocamlinlinecode{FPauth\_\allowbreak{}strategies}}}\begin{ocamlindent}\ocamlinlinecode{Strategies} содержит две стандартные стратегии: \hyperref[page-FPauth-strategies-module-FPauth+u+strategies-module-Password]{\ocamlinlinecode{\ocamlinlinecode{FPauth\_\allowbreak{}strategies.\allowbreak{}Password}}}.\end{ocamlindent}%
\medbreak
\label{page-FPauth-module-FPauth-module-Responses}\ocamlcodefragment{\ocamltag{keyword}{module} Responses = \hyperref[page-FPauth-responses-module-FPauth+u+responses]{\ocamlinlinecode{FPauth\_\allowbreak{}responses}}}\begin{ocamlindent}\ocamlinlinecode{Responses} содержит стандартные шаблоны ответов на базовые события аутентификации.\end{ocamlindent}%
\medbreak

\input{FPauth/FPauth.Make_Auth.tex}
