\subsection{Модуль \ocamlinlinecode{FPauth\_\allowbreak{}strategies.\allowbreak{}Password}}\label{page-FPauth-strategies-module-FPauth+u+strategies-module-Password}%
\ocamlinlinecode{Password} - простая стратегия аутентификации, которая подтверждает личность по паролю, предоставленному в параметрах запроса.

Требует \bold{пареметр <<password>>}, иначе пропускается.

\label{page-FPauth-strategies-module-FPauth+u+strategies-module-Password-val-name}\ocamlcodefragment{\ocamltag{keyword}{val} name : string}\begin{ocamlindent}Имя стратегии.\end{ocamlindent}%
\medbreak
\label{page-FPauth-strategies-module-FPauth+u+strategies-module-Password-module-type-MODEL}\ocamlcodefragment{\ocamltag{keyword}{module} \ocamltag{keyword}{type} \hyperref[page-FPauth-strategies-module-FPauth+u+strategies-module-Password-module-type-MODEL]{\ocamlinlinecode{MODEL}}}\ocamlcodefragment{ = \ocamltag{keyword}{sig}}\begin{ocamlindent}\label{page-FPauth-strategies-module-FPauth+u+strategies-module-Password-module-type-MODEL-type-t}\ocamlcodefragment{\ocamltag{keyword}{type} t}\\
\label{page-FPauth-strategies-module-FPauth+u+strategies-module-Password-module-type-MODEL-val-encrypted+u+password}\ocamlcodefragment{\ocamltag{keyword}{val} encrypted\_\allowbreak{}password : \hyperref[page-FPauth-strategies-module-FPauth+u+strategies-module-Password-module-type-MODEL-type-t]{\ocamlinlinecode{t}} \ocamltag{arrow}{$\rightarrow$} string option}\begin{ocamlindent}\ocamlinlinecode{encrypted\_\allowbreak{}password} - строка с хэшем пароля, на соответствие которой предоставленный пароль будет проверяться. Argon2 используется для верификации.\end{ocamlindent}%
\medbreak
\end{ocamlindent}%
\ocamlcodefragment{\ocamltag{keyword}{end}}\begin{ocamlindent}\ocamlinlinecode{MODEL} содержит требования к модели пользователя для того, чтобы использовать стратегию.\end{ocamlindent}%
\medbreak
\label{page-FPauth-strategies-module-FPauth+u+strategies-module-Password-module-Make}\ocamlcodefragment{\ocamltag{keyword}{module} \hyperref[page-FPauth-strategies-module-FPauth+u+strategies-module-Password-module-Make]{\ocamlinlinecode{Make}}}\ocamlcodefragment{ (\hyperref[page-FPauth-strategies-module-FPauth+u+strategies-module-Password-module-Make-argument-1-M]{\ocamlinlinecode{M}} : \hyperref[page-FPauth-strategies-module-FPauth+u+strategies-module-Password-module-type-MODEL]{\ocamlinlinecode{MODEL}}) : \ocamltag{keyword}{sig} .\allowbreak{}.\allowbreak{}.\allowbreak{} \ocamltag{keyword}{end}}\begin{ocamlindent}\ocamlinlinecode{Make} создаёт стратегию для предоставленной модели.\end{ocamlindent}%
\medbreak

% \input{FPauth-strategies/FPauth_strategies.Password.Make.tex}
