% !TEX program = xelatex

\documentclass[a4paper, 12pt]{article}
\usepackage[english, russian]{babel}
\usepackage{fontspec} %% подготавливает загрузку шрифтов Open Type, True Type и др.
\defaultfontfeatures{Ligatures={TeX},Renderer=Basic} %% свойства шрифтов по умолчанию
\setmainfont[Ligatures={TeX,Historic}]{Times New Roman} %% зада¨eт основной шрифт документа
\setsansfont{Comic Sans MS} %% зада¨eт шрифт без засечек
\setmonofont{Courier New}
\usepackage{indentfirst} % отменяет отсутствие абзацного отступа для первого абзаца.
\frenchspacing % Правильные отступы для кавычек, пробелов, знаков препинания.

\begin{document}
    \fontsize{14pt}{14pt}\selectfont
    Адъютант Бонапарте еще не приехал в отряд Мюрата, и сражение
    еще не начиналось. В отряде Багратиона ничего не знали об общем ходе
    дел, говорили о мире, но не верили в его возможность. Говорили о сражении и тоже не верили и в близость сражения. Багратион, зная Болконского за любимого и доверенного адъютанта, принял его с особенным
    начальническим отличием и снисхождением, объяснил ему, что, вероятно, нынче или завтра будет сражение, и предоставил ему полную свободу
    находиться при нем во время сражения или в ариергарде наблюдать за
    порядком отступления, <<что тоже было очень важно>>.

    "--* Впрочем, нынче, вероятно, дела не будет, "--* сказал Багратион, как
    бы успокоивая князя Андрея.<<Ежели это один из обыкновенных штабных франтиков, посылаемых для получения крестика, то он и в ариергарде получит награду, а ежели хочет со мной быть, пускай\ldots~пригодится, коли храбрый офицер>>, подумал Багратион. 
    Князь Андрей ничего не ответив, попросил позволения князя объехать позицию и узнать расположение войск с тем, чтобы в случае поручения знать, куда ехать.
    Дежурный офицер отряда, мужчина красивый, щеголевато одетый и с
    алмазным перстнем на указательном пальце, дурно, но охотно говоривший по-французски, вызвался проводить князя Андрея.
    
    Со всех сторон виднелись мокрые, с грустными лицами офицеры,
    чего-то как будто искавшие, и солдаты, тащившие из деревни двери,
    лавки и заборы.
    
    "--* Вот не можем, князь, избавиться от этого народа, "--* сказал штабофицер, указывая на этих людей. "--* Распускают командиры. А вот здесь,
    "--* он указал на раскинутую палатку маркитанта, "--* собьются и сидят.
    Нынче утром всех выгнал: посмотрите, опять полна. Надо подъехать,
    князь, пугнуть их. Одна минута.
    
    "--* Заедемте, и я возьму у него сыру и булку, "--* сказал князь Андрей,
    который не успел еще поесть.
    
    "--* Что ж вы не сказали, князь? Я бы предложил своего хлеба-соли.
\end{document}